日日都火影post 係咪因為毒撚冇晒想像力？

所以諗唔到其他話題

要刷存在感？

開火影post先唔係毒撚